仲有無人睇西Doris 去玩？

六月前，西Doris紅至cctvb 都搵佢拍野
又台北又新加坡又北京
而家，睇佢真係不了

有紅過？

奶共垃圾

一開始就睇過下
之後開始奶共 不了

一開始話介紹香港小店都仲呃到下人
而家露晒底

呢件咁嘅垃圾
真係先會睇佢同信佢

成日介紹人北上食嘢
依家重會有人去？

無 佢仲有出片？

係西dorsi喎叫

笑咗